遭5漢灌醉輪姦丟路邊 兩女童當場精神失常 !!!!

泰國芭堤雅周二發生一宗輪姦案轟動全國，兩名女童慘遭5名男子灌醉輪姦，被發現時精神失常。警方周三拘捕4名疑犯，仍有一人在逃。

警方周二晚接報指兩名女童遭人強姦後被丟在海灘附近的路上，警察到場時發現13歲的小碧及14歲的小艾爛醉如泥、全身抽搐和精神渙散，身心遭受巨大創傷，其中一人更出現癲狂症狀及階段性痙攣，警方馬上安排她們入院治理。

案中一名疑犯供稱，事發時看見小碧及小艾在海邊閒逛，遇到數名男子搭訕並邀請她們一起飲酒，數名男子趁她們神志不清時將她們帶到附近一處平房淫辱，完事後就將她們丟在路邊。

有村民向警方表示疑犯曾一度回來，丟下兩名女童的手袋後開電單車離去。

警方周三拘捕4名年齡介乎16至22歲的疑犯，並帶其中3人到現場重組案情。疑犯強調兩名女童是自願與他們發生性關係，但警方指由於她們都未成年，故無論她們是否自願都構成違法行為。

警方初步以輪姦未滿15歲少女罪名起訴5名男子，又提醒女性要注意安全，盡量避免晚上獨自外出。

泰國《世界日報》/泰國網

人渣

係咪男童嚟㗎？

不過個幾條友正垃圾
變性之後送佢地去印度

13歲少女竟然有這麼大的奶奶

應該要有閹刑

最後張圖好好笑

真識食

條褲打格仔姐係咩

好有支那feel

輪姦居然不是印度

咁細個都搞

垃圾

東南亞